研究生係咪勁過所有degree holder

有個支那親戚讀左呢個浸大研究生(讀一年full time)

U mean postgraduate?

係...支那大學入呢個

佢仲可以拎到香港身份證

研究院係大學拎黎搵錢嘅工具啫，不過真正賣嘅係香港身份證

咩叫勁過degree holder...個個理解唔同...no comment

但係要clarify一樣野, BU Master of Science (MSc) in Applied Accounting & Finance
係taught master, 授課式碩士
唔需要做研究, 連project/dissertation 都唔洗做...

TPG人水準其實同UG差唔多，
好多都hea hea地，
RPG班人層次高啲啲。

脷申：打大學工

paid master，尤其讀一年就grad果啲，多數唔係

佢話自己屬於資歷架構第六級

Taught master用嚟比錢買身份證姐
有錢正正常常都讀得啦

狗咬狗，你自己都係仆街大陸仔咋，返上去一家團聚啦，大陸喱

有大陸親戚就係大陸仔 咩logic
利申: 香港岀世

不如你講下自己咩U grad咩科啦
我地話你知你勁定佢勁

單非雙非都香港出世，又點？你咩logic ar。

大陸仔老豆老母游水黎香港扮上菜，人唔笑狗都吠

Taught postgrad絕大部分有錢就讀得，大學開嚟cap水，講完。

攞資歷架構嚟打飛機
人唔笑狗都吠

Acct master都算
仲要唔係起碼Poly City
不過大陸人就由佢啦

中國人笑香港身份證咁平就真。

學歷就有高低之分
博士 碩士 學士
無分勁唔勁

你個人勁 你學士都可以勁過博士

巴打呢句中肯

on9仔 master都係degree既一種